
                      Una muy digna continuación de la serie. 
Muy recomendable.
La banda sonora crea una atmósfera perfecta.
Por fin una película con un guión en condiciones y que te sorprende hasta el final.
        
            